[急問] 澳洲被入屋爆竊

老死係澳洲讀書住SHARE HOUSE
比人爆窗入屋

損失點算大約係咁：
自己：HDD + ATM卡
室友：成部腦

先撇除幾十年珍藏一瞬間無晒
入面好多重要既、學校功課PJ、
證書副本、相之類。

只得個睇落無咩用既機箱barcode
同埋部份零件既單，上面有寫到HDD既Serial No.

雖然我估都估到賊會分件賣或者自用
但都幫佢問下循例問下
差佬話食個飯聽朝先散步過黎

無人可以教下應該點做好。
好迷惘。

幫推

除左報警重可以點？

冇野可以做 澳洲警察做野hea到仆街

上次揸車比人撞 打佐電話報警 等佐個半鍾無人黎 之後自己去醫院

報警
拎警察file number
同學校傾assignment 要延期

By the way 有冇家居保險？

識人食野果時直頭比人打爆車窗偷左個銀包 幾千澳紙

事主去左處理身邊事
我等佢回我先再跟進事件